## Домашнее задание по теме "Collection List ArrayList LinkedList"

1.    Создайте ArrayList, содержащий разные цвета,
тип элемента этого динамического массива – String.
Напишите метод для поиска элемента в списке , содержащем эти цвета.
На вход метод принимает параметр поиска. Например, 
если список содержит «red», «blue», «green» и в аргументы метода 
передать «red», то метод должен вернуть true, символизируя то,
что этот цвет содержится в списке.

2.    Создайте LinkedList, содержащий целые числа, т.е. Integer.
Напишите метод, который меняет местами первый и последний элементы
этого списка и возвращает этот список в новом виде. 
Т.е., если создали список [1, 2, 3, 4, 5], то в результате должны получить
[5, 2, 3, 4, 1].